婚宴邀16神明入席 網友笑：這桌好大牌啊

婚宴邀16神明入席 網友笑：這桌好大牌啊

浪費食物